tvb肯俾返個獎俾馬明未

段毒撚戲睇到喊

Ok

俾最受歡迎的電視男角色

唔駛多謝

是能但啦垃圾豬肉獎 扮劇有錢收就得啦

佢d戲真心屎

你身同感受唔代表佢好戲

好撚屎wo